元朗警察宿舍門口，車牌CH341，你知唔知阻住左成村人呀

推前少少唔該

中港佛真係十架有十一架都係仆街嚟

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選